香港人太有錢，應該要黎一次金融崩潰

咁d餐廳會唔駛等位
服務業d人即刻有禮貌十倍

自己讀一次自己個名啦

到時支國人全面進駐

均富卡

到時唔駛等位，你都冇錢入去食

屌, 發夢啦, 除非ww3, 人人攞機槍掃尻人的時代來臨啦

共?

黎多次世紀病毒就夠

你食d平價餐廳先要自己等位姐

應該五年內會

跌啲有錢人就買爆

窮人一樣死得快

俾多次淘大50萬一個單位
你又咪唔敢買

有冇full cash都成問題

50萬cash我諗香港唔少家庭有

有又點，淡友見到金又咪唔敢執，最醒咪之後屌人好彩

聽日跌800點你都唔敢買上
窮撚永遠得個諗字
到人地發左達先黎怨

股災

怨仲好
佢直情屌你